哇原來拍左成年拖一句忘記唔到個ex就分手

笑了
原來做咗成年幾condom仔
我知你有mon post 上連登
我想講既係 我唔想聽你再講一千次一萬次對唔住
對唔住無撚用講完對唔住係咪可以代表你唔自私
係咪講到我一定要受 講完我係咪會唔痛唔傷
你個罪疚感會少啲
傷害咗一個人係一世
多撚謝晒你

feel到樓主好嬲

應該係佢ex 搵返佢同佢復合
所以就飛起你

好似好common

我覺得係 無問

中出即飛

忘記唔倒就咪撚搵人攝時間
呃人成年感情正仆街

又嬲又傷心又恨又累
結果到轉頭行返條舊路 繼續傷害自己
好不容易先信任返愛情
又被打破了

second hand多數都係水泡。

成年都唔會比上佢個ex
笑了

其實會唔會係其他問題。多數女仔都唔會咁老實講個原因出黎。

我絲嚟

比佢EX中出有份

Pm me

慘過比狗屌

多數男仔都好狡猾,唔會講個原因出黎，可能你有臭狐比佢發現左。但又唔想傷害到你心靈。所以就搵左個藉口

sor
忘記唔到個ex
第二日拖住個ex
你變成ex

同樓主一樣 舊年都係咁被分手
真係好hurt zzzzz
過咗好一排先接受到其實佢應該唔係咁鍾意我
加油樓主 你會搵到個真心鍾意你既人

樓主你值得更好

樓主累了 我真係累了
我好辛苦 唔想再相信人了

忘記唔到EX已經係好假既大話啦WO
一係有第三者, 一係個EX返返黎
如果唔係點會一齊年幾之後話忘記唔到個EX

我都唔想問得咁深入 其實...
佢咁講我咁信

trust issue都係咁造成
到依家仲未信到人
成日覺得啲人主動示好最後都會無啦啦走
比自己休息吓 一切都會好的

假到死。又唔係有三對波 點會忘記唔到姐。

男仔唔會諗得咁感性
如果個ex搵返嘅話而佢又揀ex，應該得一個原因
你唔夠靚/身材好/好屌

屌 好撚慘

扑咗未先？

應該係佢ex搵返佢屌閪，屌到爽爽地飛左樓主，我諗而家佢地而應該又屌緊閪

唔係點啫

祝樓主早日揾到個更好嘅人

好簡單
有樓主做女朋友好過冇
有EX做女朋友又好過樓主

呢D人冇感情可言, 純粹想搵人砌, 早走早著

算吧啦 下個更精彩 我都做左單身🐶好耐喇 冇野嫁喎 冇女冇仔咪算 呢啲強求唔到

加油吖小剛

分手籍口全部都係廢 唔洗聽
純粹唔想做衰人&自覺搵到值得條件更好

點解係小剛

Sosad but true
男人唔係成日話想搵個食m記女人咩
講真都唔會介意同佢捱落去啦點解要咁

搵水泡者死全家

唉屌 唔小心撳錯掣 唔係有心咁radical

認真嘅
點講都係對方問題
希望樓主唔好因為咁而質疑自己嘅價值
老土講句 妳值得更好

好彩分手
其實佢咁係出軌
賤人嚟
唔好為賤人傷心太耐

睇字都覺得hurt咁樣比人呃左成年感情
樓主比啲時間自己收拾心情，啲搵水泡既自私精祝佢死全家一世戴帽啦

睇錯人姐，大把好男仔係出面，睇得出絲打你係好女仔，飛左你係佢既損失

男女一樣
只有追求條件更好 令自己既生活質素提高
其他咩m記女人 曖男 只係包裝美化
將鐘意條件好既人合理化各種原因
好簡單 今日如果你中左六合彩 又變到樣靚身材正
佢既走對你黎講反而變得好事 係咪無乜所謂左?
因為你條件好 主控權係你到 唔洗下下討好人做咩m記女人
人地判評一個心情唔靚 又或許有新參賽者 就收皮

哥哥錫返

的確仆街

藉口黎姐
擺到明係唔想同你一齊
背後原因都離唔開ex搵返佢或者有新女咖啦

愛情唔係以年月計算
感情先係

睇開 d ..

同你一樣遭遇
仲話唔想拍拖未ready好
結果講呢句話既同時已經同其他人一齊緊

唔想同你一齊姐

其實過去嘅一年佢一定有繼續同ex 有聯絡
希望樓主下次聰明啲

佢兩個一齊幾耐？

年幾

所以 未忘記到就唔好開始
結束晒所有嘢 可能先係真正嘅開始

絲打 一切時間嘅長短 累積嘅感情
我唔係你想像中咁㗎架
你ex都係要嗰一下嘅感覺
可能你比唔到佢 而其他人比到

我無ex 唔會出現依個問題

唔鐘意你，分手好正常，你痴男咁煩住人都唔會對你有感覺嫁啦

點解佢要咁老實

佢咁做真係會有報應
樓主好好recover 一排先 慢慢嚟

傷害咗一個人係一世 true

其實有咩信唔信任 搵個人陪啫 無咗咪搵過個

好事黎
賤雞一早應該分手
可以搵過第2個

SOSAD樓主係絲
咁更正返
賤鴨

輕鬆地做左水泡再俾人飛
下次唔好咁心急就去馬

忘記唔到個ex可能只係一個藉口

放左成年既感情一定會
加油你值得更好
唔好再諗佢

搵過個幫你忘記ex其實係幾有用
但有機會可能傷害多個樓主出黎

屌你

時間會沖淡到架
雖然唔係沖到無

但你唔搵另一個其實好難完全放得低
擺3,4年你自己一條友既話你都一定係諗起個EX
所以其實個重點係, 決定得搵一段新戀情, 就要同自己講就算EX返黎, 都唔應該傷害到依家果個

搵到先得㗎
咪又係再經歷多次心痛

受傷之後一定有唔同
忘記只係忘記

一句忘記唔到就分手呢種人正仆街黎

異曲同工：